一人幾個最鍾意既荷里活演員

ryan gosling （有型又瀟灑）
cillian murphy (亦正亦尸中

Emma Thompson 睇saving mr banks 喊哂口 好撚好戲

樓豬有冇睇lurther

Sad keanu

羅拔迪尼路
湯漢斯

river phoenix 偶像
Edward Norton
阿爾柏仙奴

Helena Bonham Carter
Marion Cotillard
Lea Seydoux
Eddie Redmayne
Kate Winslet
James McAvoy